坐返直個人啊屌你老母！

啲同事個個坐到成個啊源咁

記得眨眼

ok

我啲同事都係咁。
叫過佢地好多次坐返去，轉過頭又打回原形

我係啊源

坐咁直做咩
日日返工八個鐘
坐得舒服啲咪幾好
做野都爽手啲

想變鐘樓駝俠？

男又係咁女又係咁

做運動有背肌冇駝背

樓主相認？
岩岩見到你開post

記得呼吸

如果係咁，睇落都幾正常吖

吞左口水未

同我入嚟like 女拔 楊老師個page + 課金預訂佢本書

Fb

訂書 （有2 本）

咁樣唔正常喇掛

真